\documentclass[12pt,a4paper,article,firamath]{nsi}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\titre{Règles de Timeline}
\classe{Cyber NSI}
\maketitle
\begin{itemize}
    \item	le paquet de cartes est distribué au joueurs. Chacun reçoit (à peu près) le même nombre de cartes, face cachée (sans les dates), dans un ordre précis;
    \item	le premier joueur pose la première carte de sa pile face découverte (avec la date) ;
    \item   tour à tour chacun pose sa carte face cachée et essaie de le placer à la bonne position chronologique ;
    \item   on retourne la carte posée et le joueur gagne un point si la position est bonne.\\[2.5em]
\end{itemize}

\maketitle
\begin{itemize}
    \item	le paquet de cartes est distribué au joueurs. Chacun reçoit (à peu près) le même nombre de cartes, face cachée (sans les dates), dans un ordre précis;
    \item	le premier joueur pose la première carte de sa pile face découverte (avec la date) ;
    \item   tour à tour chacun pose sa carte face cachée et essaie de le placer à la bonne position chronologique ;
    \item   on retourne la carte posée et le joueur gagne un point si la position est bonne.\\[2.5em]
\end{itemize}
\maketitle
\begin{itemize}
    \item	le paquet de cartes est distribué au joueurs. Chacun reçoit (à peu près) le même nombre de cartes, face cachée (sans les dates), dans un ordre précis;
    \item	le premier joueur pose la première carte de sa pile face découverte (avec la date) ;
    \item   tour à tour chacun pose sa carte face cachée et essaie de le placer à la bonne position chronologique ;
    \item   on retourne la carte posée et le joueur gagne un point si la position est bonne.
\end{itemize}
\end{document}